Phân công công việc:
-	Phạm Văn Bắc:	Tạo Server + Tìm kiếm bãi xe
-	Nguyễn Đình Đức:	Xem thông tin bãi xe + Bổ sung CSDL
-	Dương Đăng Quang:	Trả xe + Thanh toán
-	Phạm Huy Duy:	Thuê xe + Xem thông tin xe đang thuê
-	Bùi Hoàng Lọc:	Quản lý thông tin bãi xe
-	Thân Minh Duy:	Quản lý các xe đang sử dụng
